係阿狗狗竇等左一晚都唔見七公

幾時入黎重溫啊

七公無哂data呀

個腦？

呢個本身無